{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022121602339/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "조직감 라운드넥 숏 재킷 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの商品番号SS23 / 163111EY10は軽快な丈のジャケットです。 ポリエステル100%素材で製作されており、温かくて高級な雰囲気が感じられます。 本製品は必ず単独ドライクリーニングをしてください。濃い色と明るい色は分けて洗濯してください。 漂白剤は使用せず、ファスナーやボタンはロック状態でドライクリーニングし、取り付け可能なボタンは外して洗濯し、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥してください。 乾燥の際はハンガーにかけて風通しの良い日陰で行ってください。 暖房器具へのアクセスや高温アイロンは避け、装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけないでください。 肌と摩擦することがないように注意し、水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがありますのでご注意ください。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがありますので、着用の際はご注意ください。 毛羽の発生や変色を避けるため、強い日光や照明から保護してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "温かくて高級な雰囲気が感じられます。"
        },
        {
            "question": "この商品は何色で洗濯すればいいですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は分けて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように乾燥させればいいですか？",
            "answer": "ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ファスナーやボタンはロック状態でドライクリーニングし、取り付け可能なボタンは外して洗濯し、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は高温アイロンをかけても大丈夫ですか？",
            "answer": "高温アイロンや装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけないでください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように保管すればいいですか？",
            "answer": "強い日光や照明から保護し、毛羽の発生や変色を避けるために注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は肌に触れることがあるのでしょうか？",
            "answer": "肌と摩擦することがないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品を着用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがあるので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようにクリーニングすればいいですか？",
            "answer": "本製品は必ず単独ドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 425
    }
}